%@metapost:gpeouest2006.mp
%@Titre: Groupe Ouest -- 2006
\compo{1}{gpeouest2006}{1}{{\em Dans cet exercice, les réponses seront
    données sans justification.}\\
$ABCDEF$ est un hexagone régulier de centre $O$.
\begin{myenumerate}
\item Quel est le symétrique du triangle $OCD$ par rapport au point $O$ ?
\item Quel est le symétrique du triangle $EFO$ par rapport à la droite $(EO)$ ?
\item Quelle est l'image du triangle $OCD$ par la rotation de centre
  $O$, d'angle 60\degres\ dans le sens des aiguilles d'une montre ?
\end{myenumerate}}